```ini
title = Chrome扩展更新：Smart RSS Subscriber for Google Reader™（v0.1.5）
date = 2011-08-25 07:06:18
tags = chrome,extension,google reader,扩展,阅读
```

就是原先的Google Reader RSS Subscriber，因为google的品牌政策，所以修改了扩展名称，另做了少量修改和修复。扩展地址为：
https://chrome.google.com/webstore/detail/ngjinemddlnikfdlbnbdbajdhagbcjmg
